女子送前男友1噸洋蔥:「該你哭了」, 卻反被賣了1000元

淄博一女孩從網上購買的一噸洋蔥，趕在5·20之前順利送到了前男友的家，女孩聲稱“分手後，我哭了三天，這下該你哭了！” 5月19日上午，記者電話聯繫上了女孩前男友司先生，對方表示沒有哭，洋蔥轉手賣了1000多元！

據了解，女孩事前從某網購平台買了200份10斤重的洋蔥，特別囑咐要給前男友留下小紙條“分手後，我哭了三天，這下該你哭了”。 “我們是做生意的，洋蔥又不是違禁品，她說讓我們發貨，我們就發貨了，這個小紙條也是我們客服幫寫的。”5月19日，該發貨商告訴記者。

19日上午，記者電話採訪了收件人司先生。司先生稱自己這位前女友喜歡“作”，“我們已經分手一年多了，她之前的時候發現我手機裡跟一些女性朋友聊天，就小心眼，鬧分手。”司先生說，自己並沒有剝開這些洋蔥，也沒有哭，而是轉手賣了1000多塊。

支那邏輯寄個炸彈畀人 收件嗰個會自行點火

條友一定好撚有自信咁講

條女咁撚低B
好彩分咗手